<h1 style="margin: 0.67em 0cm 0.67em 6.45pt">
	<span style="font-family: georgia; font-size: 12pt; font-weight: normal; mso-bidi-font-size: 24.0pt"><font color="#000000"><img align="right" alt="" height="160" hspace="9" class="wp-image-13887" src="/app/uploads/2010/03/china-pigs-bg.jpg" vspace="9" width="200" />BEIJING.- Un total de 8.382 cerdos han sido asesinados en la provincia china de Cant&oacute;n tras detectarse un brote de fiebre aftosa. </font></span></h1>
<h1 style="margin: 0.67em 0cm 0.67em 6.45pt">
	<span style="font-family: georgia; font-size: 12pt; font-weight: normal; mso-bidi-font-size: 24.0pt"><font color="#000000">Dicho brote se inici&oacute; el pasado 22 de febrero en Baiyun, distrito de la provincia de Cant&oacute;n, afectando a 1.474 cerdos. las autoridades decidieron acabar con la vida de m&aacute;s de 8.000 animales por si acaso hubiera m&aacute;s cerdos enfermos y para evitar que la enfermedad se propagase por otras zonas.<o:p></o:p></font></span></h1>
<h1 style="margin: 0.67em 0cm 0.67em 6.45pt">
	<span style="font-family: georgia; font-size: 12pt; font-weight: normal; mso-bidi-font-size: 24.0pt"><font color="#000000">Como los animales son considerados objetos de los que se puede obtener beneficio, en estos casos siempre se aplica la misma l&oacute;gica: la de la rentabilidad econ&oacute;mica. En cualquier caso, esos 8.382 cerdos estaban destinados a morir desde el d&iacute;a en que nacieron. Si no se les hubiera matado por estar enfermos, se les habr&iacute;a asesinado en un matadero para satisfacer la demanda de carne de la sociedad. Ambos destinos igual de injustos.<o:p></o:p></font></span></h1>
